點解訓係張床果時地心吸力會咁勁嘅

我麵想知

唔講得

死耶撚

因為呢個係神比你既考驗

瞓係肥妹張床呢？

你隔離係男人呢？